[限淡友入]淡友呢個月搵幾多？

你枝黑筆好正,透透地明

好少咋

屌，柒撚左

遮完等於無遮

做咩要遮住 贏錢咪show off下

賺咗心情，望住啲好友輸

380,501.09

樓豬幾肥吖，執咗十個

依個禮拜每日都執7-15%

好搵過番工

有2個account, ib的由56k 走到150k,
ft的上星期3/4開始26k>今日73k
全是usd